信和物業管理 助理工程師

小弟黎緊就上任
想問下有無師兄做過
面試時 經理講過係商戶果邊
但詳細真係一啲都唔知
希望各位大大幫忙
知道單聲

第一次開post sorry for 1999

咩區

信和

Client

恭喜哂做商場

幾錢呀

人工呢

巴打有咩經驗? 人工如何?

屯門區

點解咁講？願聞其詳

即是好定唔好？

一年十仔經驗
HD BSE 出身
我諗人工算係幾好

人工升係幾好即係有幾多

2萬同5萬都可以叫好

咁同一般FG 五萬比
應該算差

同出面CTA個價差唔多
知行情就知咩價
一年經驗 仲要唔係物管經驗
老老實實真係唔差

巴打 我無用TG

知唔知CTA咩價？
同CTA一樣價
但有double pay
+bonus

AE 成功達陣

唔係大商場咪好,同埋預返shift,仲有乜都關你事，佢個垃圾system真係不得了

不過都有好野，信和物管多女女，唔會炒人，人工唔錯的確係好過出面，花紅都係唔錯，最緊要唔係住宅已經好好多，加油啦

佢shift 都係office hours
5days work 但要輪星期六 （好似）

柒撚到，問你幾多人工又係到話應該算多
大家打工仔交流下
訊息愈多愈流通愈有利
你又成個屎忽鬼咁驚驚驚
驚你老母閪咩
笑撚死人

咪講撚左同CTA 差唔撚多囉
Point 9啊 邊撚到有人話驚
咪撚衝出黎柒啦
下下要開數字嗎？

信和成日開post請AE 流失率一定好高 有伏味

有無3皮

返左工之後 再報告

政府Point 9咁上下
一年經驗邊有三萬
係咪有好路數。不妨分享下

唔同位置 多你一年多啲
但我都係助理 月薪都27k 今年30k

巴打分享下

都係信和？
月薪係計埋double pay 同b仔？
定淨老底？

跪求分享

物管工好惡做

努力ot吧，有粉唇果陣時守夜都要

信和做ae人工有ceiling，再上就直接E架啦

巴打 你做緊？
其實ot預左 做工程邊到唔駛ot

巴打 分享下
物管唔係好hea？

屯門區一係黃金海岸地獄，一係屯市，屯市流失率好低

如果係黃金海岸可以諗定後路，屯市就恭喜你啦，大大個總區係度，做野都爽手啲

兩個都係地獄盤

18同16咁比，16已經係天堂

咁開心
唔係真係咁地獄掛

恭喜哂，你抗壓力好快就會大大提升

5day?
9-18?

巴打 可唔可以分享多啲
等我有心理準備

現在只知道要輪星期六
一星期五日
9-18 希望係

過唔過兩皮??

商場》商廈〉工廠》住宅

過

只是聽聞做商戶
老老實實 仲未入去
真係唔知對咩

睇睇下好似好伏
巴打加油

真係長期請人。。。

巴打 唔好嚇我啦
我南豐唔做 富城唔做
我揀左信和

Tmtp
20k?

勿相認

祝你好運

信和出哂名垃圾

Agger 執過某離島信和地盤defect 個張defect list只能以on9 形容 重要係到拖尾數

信和好撚癲...乜都文紙黑字跟情序做...
如同main con唔聽話，你做到仆街...

物管果面 助理工程師
應該比較好吧
始終不是跟地盤。

樓主你繼續做打探下入面點

你是否有咩消息可以透露？
我其實算係踏左隻腳入去
到時可以分享賽後報告

做住先
隨時走到怕咩

一做就做幾年
一兩個月 位都未坐暖
點知好唔好

識路wo師兄

係咪7月2返工 係就恭喜你

睇黎要相認

你係入面做緊？

剛走人姐

分享下得唔得先

享受下蜜月期 無事既 分享就自爆啦

講到咁
師兄做左幾耐？透露下

認同

多d同姐姐傾計

我怕丑
未走不如相認一下

你唔信我

莫非係kit 哥

入去分享下近況啊

有冇人知康業maintenance engineer 好唔好做？

樓主走左未

應該ot到連登都唔想上

要拋西瓜了

ching 係咪仲做緊信和

無

I used to work there as an engineer which I enjoyed. I like the culture there. The workers are very polite. The interior and exterior are exquisitely and artistically designed. There’s a Pacific coffee in the building where I always made it worth the barista’s while after having a coffee ☕️ It’s great to hear you got an offer. Have you assigned a time for your interview? I remember a day before my interview I assigned four hours for my preparation. I’m currently working at HSBC. Just the other day my farm in China was assigned to my older brother and my property in Seoul was assigned to my wife.

一開始point 9都唔係你講
你條撚樣一路都係講cta價, 知既人就會知, 但大把新人唔知
自己又識問人詳細希望各位大大幫忙知道單聲wor

有冇人做信和又知屯門區商場有人新工上任關照下樓主

下下要開數字嗎？

自己就死R爛R問人攞料

幫佢答埋你啦賤種: 做左幾年囉, 下下要開數字嗎？
好唔好做入到黎咪知囉, 知既自然會知啦

樓主召喚
係咪要輪更 而家瞓緊覺

渡緊蜜月

想做信和Leasing

爽啦

想當年蜜月期一過，即刻要搵工

蜜月已過
歡樂時光真短暫

有咩野難搞啊

人

外籍

講嚟聽下

樓主還好嗎? 想去做黃金海岸

樓主淨問唔會分享架 由poat沉

Leasing 勁多女女

同埋有唔少都算索

邊度

Ken 哥唔好玩小弟啦

未接觸到

要掉西瓜 搵人了

咁你肯分享未

錯

未。因為我仲未摸得透

咁你share下目前為止chur唔chur
做咩多得唔得先

都未有啲咩可以做

屯市定黃金
BTW閪公司咪撚柒做啦

我係黃金女女

見到

白紙想做工程助理係咪好難

估到你係邊個啦

要不要相認

我都仲好新
答你唔到

閪唔閪見人見志
出面都可以好閪
都係搵兩餐
比人屌 人工包左

自爆

好阿，一陣入嚟相認你

知你係邊個

黃金真係咁惡做?
黃金maintenance人工點?

人工應該比出面好
因為走太多人

態度正確 你可以長做啦

人工包 唔可以唔鋸嗎？

係佔好大比例添呀

岩 比心機

咪搞錯，比人屌先係你職責

咁我唯有琼乾水
洗乾淨啲

我表達錯左
我意思係 雖然比人屌係人工包左
但都可以唔鋸 之後....自由發揮

係我就建議你搵定工

咁又未免灰左啲

中肯

我會唔會識你呢

咁多人相認

難啲我走左好多年同做左好短時間

唯一可以講我以前個post係E

過左密月期一拎花紅即閃

你走果時 細👻黎左未

都唔係你果區

連其他區都知你果邊地獄唔係冇原因

信和惡做d定港基

出幾多b仔？

果年好似1.3左右

又幾好
之前去信和in壓我價 我開24 佢比21
頭也不回走左

一間懶係有制度但係人治到仆街既閪公司
對前線係完全冇support
程序又多又亂
重要迫人做勁多冇謂既audit 前線已經冇人嫁啦

24好似係ae max黎

非常中肯

我申請engine 我做左工程都差唔多5年 不過係地盤唔係維修
但佢比ae我

巴打醒目，早走早著

未入職 我話企硬24 冇比offer我
巴打做e嗰陣幾錢個月？

計埋果1.3b仔差唔多30k

會唔會係你上一份工低過21K

係

勁 做左幾耐野
下年轉工了 想試下嗌多少少轉信和

說好的相認呢

唔勁啦，sino E都係差唔多果個價位

果陣時我做左5年野

你諗下我咁都要走就知

巴打做黃金？
新富興

咁巴打依家係仲做緊維修
我都係做左十仔4年之後轉左做維修，依家做左一年度，有d迷惘，可以交流下

係呀仲做緊呢方面，巴打一齊交流下

有機會搵小弟 做 承辦商

入左富城家陣

搵大佬開返個tg谷

sino